尖沙咀海港城外有人企跳

0904影
一個都不能少

唔好呀，
齊上齊落

一個都不能少

希望佢識游水

一個不能少
有事慢慢講

要人

佢好似話支持8.5罷工
落返黎先啦

推

有冇人識佢可以幫到手？

老老豆豆
佢而家黃咗成班差佬喺度
就算跳都即刻救得返

救救香港警察？ 條友黃定藍？

黃+藍

黃啦一定
藍嘅覺得香港警察無錯使乜救